點解對家可以瘋狂send啲垃圾抺黑wtsapp, 我地又唔整d扔去藍絲group?

散播白色恐怖之餘仲抺黑革命義士 好賤呀
所以不如我地都鳩up一段抺黑返d警犬？
D藍絲都冇腦唔識思考 鬼知真定假

我朋友話

問題係你本身唔係藍group 入面, 佢地排外性好高
唔會信外人
佢地係典型信人多過信道理

一傳十 十傳百既姐
你唔係group 你呀媽可能係
你呀媽send比佢個朋友仔 佢個朋友send比佢太公
佢太公原來係共產黨 覺得真係好危險就send去佢曾孫
佢曾孫原來又係深藍group既人

所以重點咪就係你先要有藍group 既入口囉
你個例子係要有你呀媽係到

👇👇👇🈲🈲🈲[突發]🈲🈲🈲👇👇👇
我朋友個老豆係中聯辦骨幹成員
佢地星期日開完會嚟 覺得香港警察擁兵自重
加上辦事不力 好有可能會派解放軍落嚟鎮壓d警察！！
我本身都係撐警藍絲 有去撐警集會
但諗唔到原來警察先係引解放軍落嚟嘅罪魁禍首！😰

出面大把post有人收到呀媽send嚟嘅野
佢地呀媽又係邊度接收到？

推

推 出面而家傳緊搶錢添 好撚嬲

有好多途徑 但係就要人日日整

有黑衣人周圍打人仲搶錢
呀婆都照打
但係隔冇耐有班另一班黑衣圍住左佢
綁起佢之後係佢身上面搜到警員證

👆元朗區好多

相傳北角都有
呢排好多警員偽裝搞事 大家小心🙏

同長輩圖同一道理 要玩到成件事膠晒

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

佢地唔信都好 都要搞到佢地難分真與假

可以作黑材料
但我地恥與為伍

邊個知係呢度邊一個人作出嚟
同埋而家打扙 咩手法都要用

不可以抹黑警犬!
要抹黑衫警員、 咁咪住喺警察宿舍嘅居民先得㗎
雖然兩個都係代表警察但係後者易入口啲藍絲容易信
最好著黑衫警員 同示威者嘅串謀
破壞popo喺藍絲目中嘅形象

有黑衣人周围打人仲抢钱
呀婆都照打
但系隔冇耐有班另一班黑衣围住左渠
绑起渠之后系渠身上面搜到警员证

👆元朗区好多

相传北角都有
呢排好多警员伪装搞事 大家小心🙏